2018澳洲新生

有冇黎緊去Brisbane既巴絲
其實更想搵到一齊去UQ gatton campus既同伴
uq vet

Brisbane

又如何

悶咗D 除非有車可以周圍去

澳洲買車貴唔貴
以前係美國住有揸開車

點解響美國住嘅？

brisbane

以前係美國讀

Sydney ！！

Gold Coast撚留名
成日上brisbane食野

渣幾耐車上去

UQ
不過我係st lucia campus

幾時過去 買左機票未

點解揀gatton

Curtain 揮下手先

St Lucia

tafe技工 巴打呢

去 uq gatton 參觀？

我都係

Gatton 邊個hall呀？

讀vet 冇得揀

自己租屋得唔得

Melbourne